手足們！醒啦喂！粉嶺見！

保衛家園！抗戰到底！

［文宣入］大家可以趁武漢肺炎connect藍絲一齊推翻港共政府爭取雙普選

支持醫護 一齊罷工

保家衛嶺，何已完都會撐你

粉嶺獨立！